雙十一淘寶買野用錢報告區

買左$10000
平到笑

想買BABA 雙11都唔減價嘅

屌7佢就減架啦